李嘉欣收胸演密實楊貴妃 千萬片酬打動大美人

李嘉欣終於出山啦！中國古代四大西女人之一楊貴妃，歷年不少女星演繹各種媚態，今次內地綜藝節目《演技派》竟然請到李嘉欣！不過不知是否老公落命令，大美人這次收起美好身材，不過各位粉絲不用失望，大美人睇樣睇演技都滿分啦！

李嘉欣自從08年下嫁許晉亨，09年完成最後一套電影《十月圍城》後，專心做少 奶奶，2011年誕下寶貝仔Jayden後更鮮有在公開場合露面，今次獲內地節目打動，有傳出到千萬 人仔誠意力邀，而節目則由《延禧攻略》、《皓鑭傳》的知名製作人于正打造，于正除咗晒同李嘉欣合照外，近日節目組亦發放花絮片段，一身金色古裝服飾的李嘉欣與吳鎮宇對戲。

有第一美人之稱的李嘉欣當然省鏡，戴起浮誇假髮及古裝服甚具古典美，不過如果想睇嘉欣罕露蜜桃胸可以死心喇！ 佢套戲服非常密實，真係𠌥低身都唔會有嘢睇，又係嘅難得大美人出山，睇樣睇演技都滿分啦！

老野

Ada 生左仔啦比比 仲未見你出post

我見有人出咗，所以無出
同埋依家都唔敢亂出post

閪閪閪 女人呀

呢個一定要由你開啦 咁大件事喎

第2張好撚樣衰呀屌
個髮髻係咁扯起塊面皮 皺撚晒咁款

個記者影得衰啫

條頸啲筋好恐怖

D.O. !
就嚟5章 體諒下啦

每個月派成200萬過佢任洗 都要接千萬job...

咁嘅閪樣叫大美人好心啦

佢呢d個level 200萬點夠洗

屌 俾人hack 咗account 唔係我嚟
我❤️大美人

真定假？

真實嘅楊貴妃得37歲咋
好心搵個後生啲既得唔得

你話呢

真

十年前無線有套蔡鍔與小鳳仙 小鳳仙真實年紀得十幾歲 但扮周海媚扮

其實佢靚係邊

把聲靚，港姐靚聲王，講粗口都好聽過人，粗俗得嚟又高貴

老雞無人要